發燒

有冇人明白
放假先嚟病
初二發燒

而家退哂燒就肚屙
屙完好肚餓 都唔知食唔食多次嘢好
聽日又返工

人生真係充滿挑戰